navy色既波鞋難幾襯色

通常navy色鞋都係襯返藍色系or白上身
如果襯其他色硬係有d格格不入
或者大家係點襯法

正常襯法:

Navy鞋不嬲難襯

毒藍

藍鞋子挑選那位~~~~

多數襯返Navy / Black Chino
Khaki既話好似怪怪地

短褲就Denim

試下墨綠 or 橄欖綠?

粉紅